一人一個你覺得好聽嘅樓盤名

浪翠園
Sea Crest Villa

擎天半島

海之戀。愛炫美

君臨天下

柏傲灣

Ching 口味幾特別

鐘意食壽司

傲璇

半山壹號

觀月·樺峯

Estoril Court

保升

Mayfair By The Sea

Oscar by the sea 啲friend

重慶大廈

聽到都覺得有味

美孚新邨
太古城
沙田第一城

海名軒

紅山半島

禮奔· 府

富士 大下

維景灣畔
維港峰

帝峰。皇殿

XX已婚警察宿舍

膠西？

天璽

皓畋

倚南

天比高

三上悠雅

高比

都係天璽個名最撚型

巧·岸居

漾日居

你住個度？

傲旋

映日灣

嘉亨灣

傲璇 曉廬

唔係

曉廬

天璽 龍璽 匯璽 簡稱天龍匯

之前有位巴打話收返海洋公園塊地起樓可以叫「巧戀·岸居」

gum難聽你都講得出

後樓梯

係佢心目中
我永遠都係住 嘉 亨 灣～

向西聞記真係勁高質

又諗起會計師跳樓個段潮文

迎賓館

凱旋門

柏傲灣
彩頤花園
滿名山
蔚林
黃金海岸
海堤灣畔

支那口味

柏O灣

淺月灣

獨龍鑽

聽濤雅苑
好少樓盤名有verb

迎海

簡單得黎幾浪漫

沙田第一城

御龍山

佢比人屌話中二病 利申屋企人供緊

你搭的士講出黎會唔會面紅

直接講荃灣西地鐵站算數

算係咁，個名都就返近吐露港，有聽濤意思

發利大廈

Omg by the sea

天晉
又簡單又grand

卓明樓

屎之戀

富士大廈,金碧輝煌嘅lobby

富士大廈

釀入閪

個名我諗到條女跪住含撚嘅畫面

恒大·珺珑湾

真係幾靚

中国含大

牛頭角下邨

藍天海岸

君譽峰翰林峰

昆崙

帝欣苑

以前校巴佬會叫浪三

巧戀。岸居

擇甘萍•岸居

巧。岸居

摘星閣

其實係咪假架

有晒圖你話呢

愛。絃美

太安樓

瓏璽

上林

碧瑤灣

世宙

又細又屈就

碧海藍天

隔離觀瀾都係
正到
不過聽濤漏水漏到on9

地利根德閣

有朋友住個到 都ok

五寶

見到佢就諗起地利根德閣

歌賦嶺

歧視？

駿洋邨

牛頭角·下邨

碧海藍天
蔚藍灣畔

Agger

賢文禮士
名校區樓盤，仲要係延文禮士道

其實呢個名都真係幾撚型

名門

咁咪可以日日聽濤

李宅

個人認為淺白
好似陳詠謙啲詞咁

the lily

冇話佢臭

翰 林峰

點解有啲天字頭就好撚柒
天恒
天逸
天平
天耀
天欣
有啲天字頭就好撚型
天璽
天匯
天晉
天宇海

一號銀海

Diva

百佳酒店

唔好歧視新界公屋

世宙

岸·柒郊

山頂道X號

中學同學屋企黎，細個見佢寫地址咁撚短都覺得霸氣

冇左粒點會好d

大陸味濃

只可以坐uber既地方
點同的士司機講得出個名...
或者有小巴既話

天恩呀。天欣係邊度我真係唔識

sor 唔熟圍城

唔怕啦 佢樓下商場都叫海之戀 柒柒下聽慣左竟然開始無人覺得尷

傲譽（乳）

建興。大廈

富士

我都係第一時間諗起呢個
好撚鳩

聽濤雅苑

係古風 皇帝咁款

就係話帝王思想大陸味濃

笑L死

陽明山莊

柒就柒在昆你班樓奴覺得自己做皇帝

Air House

雅致洋房

汀蘭居
岸芷汀蘭，郁郁青青
不過好似唔係樓盤，係服務式住宅

Mount Nicholson

雅珊園

維多利亞壹號

陽炬豪庭

香檳大廈

牽晴間

影灣園

卓爾居
又一居

好文雅

福·來邨

映月灣 好有夜晚海景既意境

名城

星河明居 GALAXIA

超級城市super讚

水泉澳邨

大家知唔個延文禮士呢個名係英國領事館班漢學專家改架?
原名係inverness, 係蘇格蘭一個省，有名既尼斯湖就係果度啦～
其他國家譯因佛內斯，就因為英國領事館班漢學專家一譯就充滿書卷味。

深水灣7號

海旋

愛蝶灣

聶歌信山道

貝沙灣

臨海. 峰

Ching 係鄰居

帝峯。皇殿

cam ton

租租炎炎

每次都會諗起關正傑既歌 - 碧海青天

屌

Whitesands
倚巒
聽濤雅苑
影岸紅

寰宇海灣

觀瀾雅軒

對聯咁係幾優雅

麗晶·大賓館

笑撚左呀華峰

why so fucking mean
(我連聽既資格都無)

搭的士唔敢詳目的地

笑𠹌左

銀湖天峰

CUBE

愛眺·海

仲有水怪添
延文禮士真係譯得好好，其實好多英國譯既廣東話街名係好靚
Sycamore Street 無花果街 > 詩歌舞街
Maidstone 梅德斯通 > 美善同
Bristol istol 布里斯托 > 碧仙桃

岸戀·柒久

鍾南山

帝華臺 The Rednaxela

黑社會啲桌球會

君匯港

而家好興用好誇嘅名包裝啲濕鳩納米樓

駿景園
Royal Ascot

迎海

海澄軒

傲雲峰

戇撚·鳩

清水灣半島 （其實喺將軍澳）
Oscar by the sea

荔景邨

影岸紅

盈翠半島

好想住

濂溪別業

天瓏門．琰

璡瓏灣．鴷璡

天龍豪庭

西半山 太古四「然 」
瀚然 珒然 殷然 蔚然

一柱擎天

OMA OMA

Mount Parker Residence

次次人地問住邊講青衣城算，盈翠呢個名太柒

浪澄灣

一樣荃灣西
翠豐臺、韻濤居

勝利道一號都幾型

可疑叛徒(海怡半島)
媽媽戒賭(藍灣半島)

駿洋

愛滋戀

傲瀧

星岸

海之戀會諗起壽司

愛炫美
愛=verb

永祥大廈

華富邨

慧妍雅聚

海之戀

同的士佬講去邊唔面紅既都係好名

其實海之戀冇咩問題
愛炫美就真係柒

不過點柒都柒唔過買唔起
人地名柒但起碼有幾

LP6

韻濤居
Serenade Cove

禮賓府

愛海頌

可以居

帝后華庭

首都，領都

曉盧

有幾金碧輝煌
未去過

浪琴園啦

縉庭山

長亨邨

加太賀日式料理送出海之戀壽司價值.....

好聽：
傲瀧
文星樓
蔚藍灣畔
藍馬豪庭

好柒：
Oma by the sea
MALIBU

天之橋地之底

escort

帝峯。皇殿 究極體咁撚樣

中二病

漏咗
天寰
天鑽

豫苑

保升
保=verb

蝗味重

有個典字都ok

海典灣
海典軒

我個名

碌到呢度先見到

愛園

海日灣億京啲盤名都唔錯

帝峰．皇殿Le Hermitage

一號銀海
君臨天下
畢架山一號
迎海
皓畋

咁多人覺得迎海好聽

天災人禍 慘絕人寰

星河名居

太古城
一聽便知有沒有

利群

雲海
君臨天下
凱旋門
嘉亨灣

公屋名係咁

皇第

映月臺
淺月灣
溋玥
梅苑/松苑/木苑
香島

星河明居
譽港灣
維港灣畔
碧海藍天
昇悅居
泓景臺

未睇個po先估貴=好聽

遲早整個OMDB

我地d港督同d官員名個個都譯得好好架。

btw, 你知唔知bj既官方譯名係乜? 當然唔係約翰遜啦～

買唔起，留意黎重咩？

疊茵庭

泓景臺

天晉
君傲灣

咁點解啲字有啲就係咁gramd

有啲咁撚柒

山水。盈

利申 鐘意食山水豆腐花

深水灣道79號

你住緊咩樓咁巴閉 講黎聽下

明明天鑄先型好多

見到痕大開頭都唔開胃

我鐘意舊時啲屋苑名，好文雅，有貴氣

園字尾都好好聽
環翠園
帝景園
嘉園
紀園 <- My favorite
德園
裕熙園
嘉麗園
華翠園

令外呢幾個都好好聽
銀海山莊
白璧
翠璧
嘉富麗苑
蘭心閣
曉峯閣
花園臺
承德山莊
豫苑
松柏新邨

公屋名 聽到都唔覺得型

君臨天下
不推文回覆

xxx道x號

笑死

London of the opera to the sky

壹號雲頂

維多利亞一號

一講星河名居第一時間聯想到譚香文

東堤小築

陳淑．莊

好 gentleman

公屋代表：彩雲邨、祖堯邨、麗瑤邨

浩園

水泉澳邨

之前有個咩 I uni kill Yu dont
唔知係咪改左

Parc Inverness 賢文禮士

舊式公屋名其實幾有意思
觀龍樓 模範邨 彩雲邨 漁灣邨
之後越改越俗

Sor 原來有人講咗
有錢又有書卷味

有錢*

最近應該係sea to sky

禮崩。苦

因為好多單位都望唔到海景只可以聽到啲海浪聲

真，好多大劣人住

朗晴·邨

補多個: 頤園 唔知點解覺得呢個名貴氣得黎又幾霸氣

映日灣
海日灣
樣日居

都係少見有verb既名

龍廬

君頤峰

薈晴

映月臺
昇悅居

禮頓山
映灣園
藍澄灣

南浪海灣
港灣豪庭
浪澄灣

大埔中心

可以居

太字d舊式洋樓黎，個名好humble，但都千幾兩千呎

對住條街嘈到喊

加埋個發展商仲頂癮

路勁。山水盈。

當時一聽就笑
個個都掉轉讀。

燊。渥岭

十足嗰啲精神病康復中心名⋯⋯

映月臺

有無石壁

君匯港
帝景峰